關於女教師單野有個疑問

Back to basic
點解警方可以公佈任教學校？
呢個係好大問題
你叫人唔好起差佬低
仲告左人
自己就開恆喇叭去傳媒唱晒

我好想問法律人，警方其實有冇權公佈疑犯咁切身既個人資料